連仔入一入嚟~麻煩你幫我刪帳

唔該admin幫我刪一刪帳~